2023年前 中國人或瘋狂移民香港

如圖所示，澳洲訂立的日落條款2030年10月，是否意味著2023年 支那學生來香港讀書 2030年拿到香港特衰 可以緊接享受這項計畫 追加澳洲護照？
加拿大目前亦未見日落條款，假定也是2030年，是否會造成大量支那人在2023年前不計後果地湧入香港？
是故我建議：澳加政府絕對不要考慮2020年7月1日之後獲得香港永居的前中國公民，作為逃生計畫的受益者，因為它們在香港淪陷後還來香港足以證明他們嚮往香港、不覺受威脅，也沒可能經歷公民權的喪失（因為他們一開始就沒有）。可以通過身分證首次發出日期判斷。
我知藍絲、新移民不配享受這個政策；但最起碼地，如果2020年7月後才拿3粒星的人都能在日落條款前（2030年）受惠，就違背常理和荒謬不堪。

支那出世紙任印
作到上世紀出世都得

有分別咩天才

有出世紙，學歴，生活証明

唔通年年個屋被火燒唒咩

燒哂都有真香港人人朋友同你合照

你連立法會都搞成咁 區區一個生死處有幾難

唔係話非香港出世都要dq，比如梁天琦等... 非香港出世必須要證明他們在2020年前確認了香港居留權（verification of permanent ID，入境處簽發的一張紙），或者身分證/護照顯示首輪簽發在19年前。
2020年後新移民獲得永居，就算他們是深黃，法理上、倫理上都不應該受益。

點解唔得，唔好用常理判斷共產黨啲揦鮓招

講就得
而家香港政府邊個話事?

呢個澳加政府可以做到 望下證面就知 （除非支共瘋狂到竄改旅行證件信息，如簽發日期）

樓主有道理，只要外國肯規定呢啲移民條件只限2020年或之前拎到永久居民身份嘅人就可以杜絕支那蝗衝關來港嘅問題

好瘋狂?
做左幾十年啦

點解有人會覺得支共唔夠膽做假證件
而家香港人既真護照真係得番BNO
廁所板同支那護照真係冇分別 任印

至少法理上，澳加政府不准2020年後獲得三粒星的人循此途徑去加澳。有阻嚇總好過無。避免2023年前移民潮。

入學証明 小學 中學 加面試

搵得多, 唔走果班都唔會好受
遲下加薪俸稅, 養住政府警察老人新移民, 起明日大嶼, 敗MPF

可以偵探查 加香港出世紙 面試可以測謊

有錢乜都得

97前的香港人英國有記錄 pr不要帶風向

推

只用bno或bno持有人的子女就得

Pish
道理好通

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

主導權向人地到
合乎規定都要批

應該要用referral 同督灰制

中共唔得，香港都唔好得幾多

香港作為一個中國繁榮城市，開戰點會少香港

可能開戰第一日就炸左國金

支持樓主
同時英國應直接bno平權

會background check
你唔好話中國人
而家連公務員想申請移民都唔得啊

至少澳洲已經落咗閘唔比香港公務員申請移民

第一，已經預撚咗，有晒除時死嘅心理準備
第二，你大可放心，就算美國聽日泊架空母係維港，再係香港註軍，都唔會打仗

Push

一直都有好多假結婚落嚟香港啦

我唔係咁aggressive 趕盡殺絕在香港融入良好的新移民 （當然呢個見仁見智 有一定爭議性）
此貼文旨在避免2023年前支那人為了澳加護照狗衝香港 以及避免他們不倫地在日落日期即2030年獲得澳加逃難簽證 毫無爭議的點：2020年7.1後獲得香港三粒星的根本不應該受益！

直接問英國攞資料，佢大把香港人資料，97後出世就交父母資料

單非阿爸都係香港人，申請人交埋父母資料，證明係97前港人後代就無問題啦，咁就可以篩走雙非同新移蝗

堅定流呀

下 起碼係連1997年7月1日打後落黎香港支那新移民
都唔可以憑救香港人計劃去西方國家

好天真好真心

華為公主都可以叫入境事務處印夠七本passport畀佢啦天才

其實有讀大學既就知有好多支那人都有特區護照不過長期係支那住
班人好多都唔識廣東話或姐有口音
所以最好check埋佢地中學係邊到讀

2023年得番四億

死梗

其實係

做乜鳩而家咪就係講緊有不足要改善囉

唔好鳩up啦

無計錯既話, 加拿大果個係香港畢業後5年內可以拎3年加拿大工作簽證, 所以除非你讀緊個時已經係香港PR, 如果唔係到你拎到香港PR已經畢左業7年

同埋講緊前題最少係香港住8年(1年master+做7年野)先有之後既事, 話就話日落條款係2030, 幾時取消邊個講得埋

請BNO港人去interview
果班支那人就扮唔到
一係要申請人交埋父母資料
交去英國對下係咪97前永久居民

愈早走愈穩陣 人哋唔係老馮接收你

推，有無人可以寫信各個開逃生門嘅國家移民局

得英國有呢個閘 其他國家係想收人才 冇分幾時做香港人

push

而家就係比無bno既人走wow

香港又無軍事價值
炸香港係浪費彈藥

推 希望澳洲手足幫手做野

搵人聯絡澳洲議員啦

Pish

佢要批3粒星
洗閪真係提早7年
你係咪索慣彩虹屁

求大家一齊twitter呢個問題
知程序嘅人唔該寫信去澳洲、加拿大外國查詢，提醒佢地要提防滲透

其實都同支那一鳩樣
人哋外國都係咁睇
唔明點解仲諗住揸本特衰R著數

想問共產黨未成立前
香港係咩黎？

有冇人send信去外國政府

攬炒嘅意志已經準備好
打到嘅時候香港勇武一定會組民兵團

香港有法治
政府公平公正公開
警察係正義
ICAC以肅貪倡廉為目標
香港三權分立
.
.
.
太多數唔曬

孟婆用咩護照去加拿大?

Interview rap 段廣東話攪掂啦

我喜歡政治
其他人係港豬
我相信150會公正審批全部係廢老風流種
我相信特區護照會嚴謹簽發孟晚舟對香港好融入
我相信DQ4議員係柒婆自把自為撻火頭玩習近平
我喜歡政治架
其他人係港豬

香港人：總之我走先，咪由堆支那蝗衝落嚟囉。

掹賓周都有幾本特衰啦

watch out

香港咁多軍營 有個解放軍軍營係金鐘喎

但睇返華為公主嗰幾本特區護照
港共都冇老作佢個出生地同埋佢啲拼音姓

係香港開槍射過美國？
最多咪炸q左碼頭

殖民主會唔會抒尊降貴比你既廣東拼音同化返轉頭

我由頭到尾都話唔少得香港，一定會炸 錯手唔小心炸埋國金你吹呀

錯手
幾百萬美金一支你錯手比我睇

美國大把錢軍費七千億 美元 ，一支導彈算係乜

會唔會係未辭啊.. 我份政府工已辭

仲要越做越柒，可能比1000萬人黎

呢層我真係唔知

國家級偽造你可以話唔算係偽造
孟晚舟本特衰的確唔會有偽造水印